# Frequently Asked Questions

## Account Management

Q: How do I reset my password?
A: Click the "Forgot Password" link on the login page. Enter your email address, and we'll send you a password reset link.

Q: Can I change my email address?
A: Yes, go to Account Settings > Profile and click "Change Email". You'll need to verify the new email address.

Q: How do I cancel my subscription?
A: Go to Account Settings > Billing and click "Cancel Subscription". Your access will continue until the end of the billing period.

## Technical Issues

Q: The system is running slowly. What should I do?
A: Try these steps:
1. Clear your browser cache
2. Check your internet connection
3. Try a different browser
4. If issues persist, contact support

Q: I'm getting an error message. What does it mean?
A: Common error codes:
- Error 401: Authentication failed - try logging in again
- Error 403: Access denied - check your subscription plan
- Error 500: Server error - please wait and try again

Q: Which browsers are supported?
A: We support the latest versions of:
- Chrome
- Firefox
- Safari
- Edge

## Billing Questions

Q: When will I be charged?
A: After your 30-day free trial ends, you'll be charged on the same date each month.

Q: Can I get a refund?
A: Yes, we offer a 30-day money-back guarantee for new customers. See our refund policy for details.

Q: Do you offer discounts?
A: Yes! We offer discounts for:
- Annual billing (20% off)
- Non-profits (30% off)
- Educational institutions (40% off)